點解d樓唔起百鳩幾層?咪解決房屋問題。

唔駛填海仲實際啦

屌你一幢過300層咪搞撚掂囉

住第300th層壞笠點算

因為樓高同地基深度 圓周 有比例要求
同埋所需成本 技術不同

政府成日叫人行樓梯身體好架嘛

起到上宇宙好唔好

太空起個殖民地

發展商: 每間得2百呎 中間d屋無窗

其實係個concept調轉咗 應該係向下發展 百幾層唔係問題 有錢人近地面 住開公屋既負百幾層咁幾好

地底又要開採,磡探,等陣挖到古蹟又停工。向高發展唔打到飛機就得

你問下發展商

政府點解要解決房屋問題？
倒自己米？

地基都唔係大問題
起一棟高樓 主要係防風問題 越高要承受嘅風越勁
歪咗個角度會一直累積
到高層個角度就會好嚴重
你可以想像 下面搖少少 上面會搖多多
要用到嘅料同結構嘅方式同埋大小都好高要求

住人嘅除咗要考慮冧唔冧
仲要諗住唔住到人

三四十樓個wall frame structure已經係將成本同空間最大化
可能未來hosuing又有新諗法
但呢刻真係無你講嘅咁易

問題出喺demand 度起二百層都冇撚用啦

地鐵下層住宅

建築成本，維修成本，你水電消防都要做得特別貴，而家公屋居屋係積木樓，成本唔高但有40層

當你起到接近打到飛機咁高, 其實你層樓個地椿都唔會係普通樓咁淺, 以中國香港而家打椿嘅方法, 周圍幾公里都應該震到全部陸沉

冇風 放濕屁會好臭

空氣流通會好大問題
反而諗緊住船得唔得

咁如不全部向橫發展，整到成個國際太空站咁，連埋曬

300層,每尺10萬你都點唔到本..
無肉食,政府批都無人去起

全部起300層
每座樓中間連住
永世唔使落地

你地誤會哂樓主 佢嘅意思係起百鳩幾層高

等 d 人住哂入去 搵日夜晚偷偷地炸撚爆棟樓

解決人口問題 解決住屋問題

好多私樓得20層,冇1,3,4,13,14層,公屋都40層,私樓起40層,土地供應咪變相多左一倍,